中共醒目既就趁林鄭係北京,將佢制裁,將所有野踢哂比佢

係個賊婆一手搞出黎,與我中共無關,而家要制裁佢,特赦哂佢管治下既暴亂人士
呢個狗婆十惡不赦,企圖亂我大中華,港獨之母,台獨卧底,所有波踢哂比佢就完事

當美國佬傻

樓主發完夢
極權政府唔打壓到人民鴉雀無聲之前
係唔會清算
香港人只可以繼續抗爭，再冇退路

共產黨要識計數
一個賊婆根本冇價值,隨時可以出賣